全世界仲有邊個國家未比終共入侵 洗腦

聯合國都係佢既人 其他國家和平撚 唔知終共邪惡

俄羅斯

伯里茲
危地馬拉
洪都拉斯
尼加拉瓜
海地
聖基茨和尼維斯
聖盧西亞
聖文森特和格林納丁斯
巴拉圭
馬紹爾群島
瑙魯
帕勞
圖瓦盧
斯威士蘭

台灣

印度

土耳其
伊拉克

台灣
美國

香港國

美國

搵藍絲認證下

呢堆國家起碼一半係奶共

除左美國同台灣
其他全部都深受其害
越南都應該算
東南亞少數同中共唱反調既國家

全部台灣邦交國都俾你講到奶共 師兄真係見多識廣